感覺你放棄了我 然後我也放棄你了

喺我最需要你嘅時候
你冇理到我
我哩兩星期最混亂嘅時候你放棄我

我知有你幫助會好啲
但我會學識唔要你幫
唔駛你幫
唔好憐憫我

同我加個油好冇

加油

頂住呀

你個名

做咩開分身reply自己

你whatsapp 又一日先覆一次
約見面又約極約唔到
想我點關心你？
我真係唔識同你拍拖

約見面又約你唔到
好啦，我依加情況好差
但唔揾你喇
你開心啦

我已經兩星期冇揾佢
其實係揾佢唔到

加油呀自己

多謝你

做咩一一路mon住我啲post
好衰嫁
Btw多謝你

約親你都放飛機

唉，而加我同女朋友情況就係咁樣

唉
佢係我樹窿
救救下我走咗去
搞到我好燥
情況更差、更亂

加油呀！

近日咩事咁煩？

我有病
心理影響生理
生理再影響返心理
惡性循環
加上病留喺屋企會唔小心放大自己

不過哩幾日有病假
慢慢好緊